有冇人覺得雞翼尖係全世界最戇鳩既食物 ?

肉又冇 皮又唔係多 骨又唔係軟到可以吞
成舊冇3成係食得落肚

食雞翼尖我不如食雞鎚 雞中翼
戇撚鳩

香港人食雞翼真係好撚浪費呀!!!
應該廝開佢d皮，一手扯撚爛佢d關節 !!!
一口吸落去佢d肉度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢雞肉內所有肉汁同雞油全部奶乾淨!!!
連佢雞皮o的油都要奶埋!!!
兩隻手大大力狂搾佢d雞肉,食指同中指用70%力夾佢d軟骨!!!
再轉身放條巨脷响雞骨中間!!!奶佢d骨!!望住佢骨肉分離時，
再轉身用100%力度一野啜落佢個骨髓度!!!
之後用脷了骨窿!!!!再插佢個骨髓食返所有血!!!
咬爛骨頭時,用三隻牙咬實d骨係咁磨!!!
最後磨爛d雞骨吞落肚!!一定要食埋d骨!!!

第一次見

我好鍾意損雞腳同雞翼尖 好過癮喎
不過而家雞翼尖個價太高 自己買全翼黎損好過

咁都有潮文。

雞軟骨先on9

d 餸頭餸尾你都唔俾人食？
你咪食雞鎚lor

翼尖超多激素

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!